關於泛民出賣港人，有一點我一直都唔明

好多人屌泛民為咗自己個飯碗
多次阻礙香港有真雙普選
上述論點係唔係真係成立呢？

睇返過去立會選戰
地區直選非建制派嘅票數係拋離建制唔少
如果有咗真雙普選
泛民有大機會可以拎到特首個位
同大部份立法會議席

on9如我都諗到
到時手握大權
油水一定比而家多
淨係安排自己人去政府啲油水位
諗起都覺得和味
究竟係飯民真係on9到咁簡單嘅道理都唔明
定係佢地有其他原因出賣港人
抑或佢地根本無心出賣港人
純粹撞親個腦
所以先做埋啲豬隊友嘢

小弟見識淺薄
歡迎指教

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛